（727元朗文宣) 有無人做緊大banner?

小弟拋磚引玉想做兩張

Idea:

因為我覺得重點係
中官警黑 四合為一
想做幅 謝賢少林足球既大banner

再cap返林鄭個樣上去

同埋何君堯 元朗皇帝
元朗係咪搞獨立 既banner

集思廣益

推 大西北JJ

push
無人做就自己做啦!

7.27 和理非 加自衛
宜家何君堯重要死亡恐嚇朱凱迪！？
反白色恐怖！還我免於恐懼的自由
反警黑元朗和理非大遊行！
一齊黎一齊走 一個都不能少
邊個留低, 邊個搞事, 一律當鬼處理, 無情講

文宣一齊幫手做野
重點係反黑社會 唔係針對所有圍村人
要分化佢地